poly jj入一入來plz

有冇poly人試過take唔係自己科既course?
姐係唔係car果d
例如engine 人reg account course果d
洗唔洗department approve?

咁有咩意思
去sit下堂咪算

但上堂d material 點好？
問lecturer 拎？

叫人send俾你
btw 係add drop最後2日，只要唔係restricted ps嘅科，都可以reg

當free elective咁reg?

巴打本身讀咩

Restrict ps?

自己去subject search到睇清楚咩叫PS同restricted ps先

唔自爆